% Exemple d'utilisation de la classe `thesul' pour un mémoire d'HDR.
% D. Roegel, 3/4/2013
%
% Note : les couvertures d'HDR ne sont pas finalisées dans thesul.
%        Indiquez-moi ce qu'il faut mettre.
%
\documentclass{thesul}
\begin{document}
\HdrUL
\ThesisTitle{Modélisation géométrique}
\ThesisAuthor{Dmitry SOKOLOV}
\ThesisPresentedThe{soutenue le 10 juin 2016}
\President    = {Isabelle DEBLED-RENNESSON,  \\ \qquad Professeure en Informatique à Université de Lorraine}
\Rapporteurs  = {Dominique BECHMANN, \\ \qquad Professeure en Informatique à l'Université de Strasbourg \\
                 Alexander BELYAEV, \\ \qquad Associate Professor in School of Engineering \& Physical Sciences, UK\\
                 Pascal FREY, \\ \qquad  Professeur en Mathématiques appliquées à l'Universite Pierre et Marie Curie
                 }
\Examinateurs = {Bruno LÉVY, \\ \qquad Directeur de Recherche à l'Inria Nancy-Grand Est}

\MakeThesisTitlePage
\end{document}
